這才是王毅的最狠反擊，一舉箝制美國霸權命脈！特朗普跪地求饒都來不及了

發燒影片

廢老廢中最愛
越睇得多越低b

支那看不到youtube
upload 上去把撚

仲真俊華

垃圾content farm

淨係個topic 己射 thx

好多支那翻牆睇

射左，thx

翻牆黎睇唔使翻牆都睇到既野
支那賤種果然係弱柒智

出口轉內銷呀

D留言....

比海外強國人睇

成個topic好似content farm咁
唔入了
唔好俾佢賺click rate